香港製造就係好？美心同嘉頓都係香港製造喎師兄

覺唔覺好多hard sell「香港製造」既牌子都係藍到黑？美心月餅、嘉頓麵包、淘大食品、幸福醫藥、港產皮革，賣吓溫情、插張獅子山相就想食香港人條水

事實係：美心放棄咗兩年年輕人、嘉頓TVB長期賣廣告、淘大已成為中資、幸福醫藥賺香港人暴利再送錢比TVB，然後…吓？你唔識邊個港產皮革？咪就係提倡守護香港文化，但係又響big big shop賣野果個港產皮革囉

老老實實，本土手作好難唔係港產，以「港產」嚟做gimmick即係無gimmick，我閒閒地響黃色文創圈都搵到30間黃色皮革鋪頭，我會買香港良心多過買香港製造囉

如何響出賣香港人之餘守護香港文化？我諗唔通，如果你都諗唔通，請拉落去派嬲s?

😡 港產皮革 😡

💛替代選項：黃色文創圈品牌

留言template：

無綫電視立場偏頗，新聞部扭曲事實、管理層打壓良心員工、編劇為執政者鷹犬洗刷污名，懇請 貴公司棄用Big Big Shop銷售產品，並轉用其他網購平台，例如HKTV mall、同人辦館、ArmUBuy、光時等，以免間接資助一間為中共維穩的電視台。本人尊重 貴公司的市場推廣策略，但基於良心消費原則，本人只能無奈地暫停光顧，並呼籲各位同道手足支持黃色文創圈:

============================================

我

溫爺爺

喺度賣本土情懷，冇宣揚博大精深嘅中華文化，仲唔係搞港獨

梁振英同鄭月娥都係港產

Push

咁快

低智森、黃百鳴、王晶都係港產

done

你又啱港產奶共

牙洛

你又知呢度

推
要至少1100人做先夠cover到佢第一個post

你有無聽過人講…「洗乜驚呀？抵制TVB既得果萬九幾人」？我就未聽過，因為TVB團隊連萬九幾人都無…

警告：TVB戰線已連續５日跌穿1000人水平

【TVB戰線懶人區】(最後更新20 Sep 2210)
唔要求你日日做TVB任務，但可唔可以搵日一次過補交所有功課？

【紅媒金主】鏗鏘駕駛學校 (20 Sep)

【抵制偽人】李健 x 九記打冷 (19 Sep)

【紅媒金主】姚嘉妮 x 澳洲山羊奶 (18 Sep)

【紅媒金主】正官庄 (17 Sep)

【紅媒金主】幸福醫藥 (16 Sep)

pin this

推

換了中國製造
加強產品競爭力
想不到有甚麼不好
所謂的藍企露底了
必須得扺制

舉報佢哋分裂國家 聯合屋企人通敵賣國

炸雞先

pin唔pin到?

超反感
黃色logo，賣香港製造香港情懷，但背後竟然支持紅媒

連豬開定香B等報捷

識買一定買良心皮革

同我上

人呢

第一次開po 推到佢熱門第一

今次未得, 再黎過!!

落力推定開新po

我明喇 你話開多幾次

鏗鏘集有講香港制造，不過人地就唔係好似黑心呢類連額頭都寫撚住支那人咁

我炸緊機

上佢熱門第一

係咪最近果集，果間醬園有搵立場賣廣告

Tracy呢

我發現自己好戇鳩 啱啱先發現馬仔同魏魏係兩個人嚟 一路以為你哋係同一個人

我地間中會做對方分身

係呀，好似叫冠珍
仲有間一睇就知買唔起嘅機械錶想死守香港製造

岩先先見到佢

最近新聞講果間錶廠？話幾十年心血一野比林鄭搞死曬

熱門十二，幾驚完全上唔到

Tracy

又係you 感覺你係變態佬

push

呢個post幾好，範圍技殺傷埋美心、嘉頓、淘大、幸福

但係響人地主場，我地個身份應該點計？

去咗另一個po同人傾計推post呀

豬一燒

好驚你

......

兩間藍店，但比MIC好好多，但唔會再幫襯囉

依家啲仆街玩港產 諗住食兩家茶禮

一個中國 地球最後也是中國的

有睇愛回家都知TVB係暴徒集中地

又標榜本土製造 又喺YCTVB賣廣告

司馬昭之心路人皆知啦

推到大家買其他品牌嘅皮革

佢唔用BBS賣野真係唔會有人理佢屌佢

文創！chok chok chok！文創！chok chok chok！

文創！ % % %！文創！ % % %！

點解係百分比 百分比 百分比

唔好落咁多雨啦 對鞋濕曬喇

啪啪啪啊嘛

你咩事你搵牙T啦，佢係法庭po

唔係溫爺爺出召喚術嘅話
爭啲又錯過咗個post

蒜香花生冇花

Sorry

我愛新北市

我第一次炸到咁攰

第二

落雨心情都好啲

你個名 so sad

牙T唔同我玩

有咩問題

生而為人 我很抱歉

咁100抽總會出ssr喇掛

屌

存檔死清光

雀巢咖啡冇雀巢

仲check緊 等多陣

咪臭係

可唔可以等我踢拖嗰陣先落雨

正呀

內地風情你唔曉

你搵番佢囉，之前又係你嬲咗佢先嘅

今日真係要人呀
入得嚟就唔該真係login fb派個嬲，多你一個真係好多㗎

句嘢好hurt

佢嬲咗我

偷懶打%%%快啲

淘大都係藍咁有冇黃色or外國牌子嘅豉油推介

你搵番佢囉，佢係法庭po同人傾計

黑心西餅冇西

82正評1負評

講完㗎喇

俾多幾次機會你推

同珍、悅和都係黃

點見到？

我個袋入晒水

開心呀

你好彩呀你，平時我都唔記，咁岩最近睇完新聞

新北市有得+1喎

你有一部量子電腦hack人AC就得

係

hello蛋卷

屎落髀彈高

hello

生菜牛肉夾青瓜?

東海堂西餅冇東海

易大C

佢話佢冇嬲你，佢最近少上連登！你而家搵番佢囉！

連登好mean，為左唔比人mean唯有自己mean左先

馬仔好叻叻

我都係男朋友喔

#339

1118營救理大案 明日再有19名手足被控暴動提堂

孜然羊肉

要收鳩tvb皮 各位幫幫手

我又要潛水啦你都早啲瞓啦

加栗子煲仲甜

因為我答唔出果陣會潛水

嗰啲又藍又紅嘅成日講咩香港香港真係好撚噁心

明明都係做支那隻狗就唔好咁多聲氣啦

報到

小馬晚安你都早啲休息

希望袋入面啲嘢冇爛冇壞

扌隹扌隹扌隹

絲絲

Bro I miss yougood night 今日記得早啲瞓啦 3點前？

我話龜貴過雞 你話雞貴過龜

其實好多都係扮係香港製造
有啲係入盒入袋 甚至乜都冇

呢個正喎

載入式推post

呵返

份蘋果濕到爛咗
我未睇㗎

其他嘢冇乜事應該重用得

早抖

南投朋友純樸好多
仲可以瘋狂行山

Byebye

晚安牙屎

載入失敗 請刷新網頁並重新加載

謝謝你

又第一

√√

早抖淚淚

113正 3負

我都覺

太醜陋喇CCTVB

買多份睇咪得囉

游水正啲

佢第一個post有千一人like，想睇有冇千一人嬲

好味

出咗icon之後突發奇想

咁係唔係啫係sir滑梯啊軍曹叔叔

伯爵檸茶冇伯爵

唯有飲者留其名

呵返呵返

YCTVB 堅決抵制

好文采

要大家加油

第2

巴打好慘

Pishhhh

真 金剛棒

之前係Pinkoi見過佢！大家唔好中伏啊

伯爵雪糕冇雀

希望你唔係史提芬

我謝謝你開post先岩

去蘋果開定12名手足開

我有睇你套尋秦記

出街食黃店又係嘉頓包 點搞

天命最高！

yctvb

見到大家嘅名好肚餓

lv99

多謝馬仔 多謝大家

可免則免 黃得就黃

12手足

如果黃店啲包係嘉頓賣，咁就無計啦

自從套做完愛回家之後 我深刻明白到YCTVB上上下下都係暴徒 一定要收佢皮

未必要非黑即白 我哋主要幫襯黃店啫 供應鏈入面有藍盡量避免 避免唔到都冇辦法

用app睇

又得啫

做到幾多得幾多
每個香港消費者都有表態嘅權利，話畀商家知tvb係過街老鼠

俾啲掌聲自己
我哋熱門第一喇

抱抱

等我抆個腦出嚟吹返走啲塵先

巴打每個回覆都唔同
好勁

鳩噏佬

五秒真男人

笑笑小電影

鳩噏都勁

眼看手must動

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

百花油香定白花油香

豬豬

因為上面pin咗tvb任務要人補做 或者我瞓之前轉pin你呢個?

所以咪話美國佬幫緊你

熱門第一

是日電台
警方應盡早公開事發雷達 唔好再玩語言偽術

支持中國製造 一中原則不變

男友

係唔係轉過去電台?

啱岩見有FB fd比嬲想睇 突然消失
原來刪page

推上去

你明既

紫花油香d

有冇興趣過隔籬12手足po到推?

今日太高攻擊力，太多人做任

男男

好波各位

換定人民幣未？

有

直程個page收皮

喜聞樂見

估佢過幾日刪晒comment又開返

報捷！港產皮革FB專頁關門大吉，大家可以補做返舊任務！！

警告：TVB戰線已連續５日跌穿1000人水平

【TVB戰線懶人區】(最後更新20 Sep 2210)
唔要求你日日做TVB任務，但可唔可以搵日一次過補交所有功課？

【紅媒金主】鏗鏘駕駛學校 (20 Sep)

【抵制偽人】李健 x 九記打冷 (19 Sep)

【紅媒金主】姚嘉妮 x 澳洲山羊奶 (18 Sep)

【紅媒金主】正官庄 (17 Sep)

【紅媒金主】幸福醫藥 (16 Sep)

呢到得我

不如過12手足po到等大家識下你

我開始懷疑多年來政府幫美心買禮卷然後周街派比人去拎

日落?

是日電台

警方應盡早公開事發雷達 唔好再玩語言偽術

政府買美心卷 俾民賤聯收買啲藍絲

就算唔係美心，都有買其他藍店既禮券送比人

推緊

我連有呢個brand都唔撚知

一齊推

兩邊推

基爾post?

林鄭都係香港製造

馬英九都係

page都刪埋
無得做任

皮已收

識野！

訓前推

初階版

最簡單既嘢偏偏少人做

上

一

二

三

齊齊變中國製造

咁龜貴定雞貴

咁邊度有得買 我見百佳好似都冇啲鋪頭仔更加唔使講

嚟喇

輕輕一推

我見黃色網購有

悅和銷售點

Made in China 就made in China 啦！
分化寫made in hk 唔夠愛國喎！

食完冚家剷

10個香港製造，9個都屈錢
我買日本仲好
香港同大陸一樣

今日係邊位小朋友

加州巴

邊度討論

如果搵唔到就搵綾巴？

我見佢喺度上過水

就喺度？

試下呃啲愛回家fans入嚟

執緊POST

我搵下佢先

有冇興趣開po

made in HK ( China)

邱騰華：好嬲好嬲

愛回家演員笑言與劇組親如家人，導演被炒後：我唔知、睇唔到、公司處理緊

愛回家班演員當導演係condom

《愛回家演員笑言與劇組親如家人，導演被炒後：我唔知、睇唔到、公司處理緊》